[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [208] 泳裝沖太被鬼隱

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

nobu

nobu 1001大師

留名

已經等不及好想玩玩了

想請問下呢到識日文既大師
除左自學有冇話邊間學好

新POST留名

Nobu

我諗呢個世界上只有我先可以阻止到佢1001

反咸留名

你係神父?

冇

悶

間間一樣，你去附近社區中心啲興趣班都係教你同一樣野

唔該呀清

識玩一定去日本讀

我係綺羅莉

有個朋友想報日經諗緊跟唔跟機好

高登
利申：師承井生

我舊制n1想學新制

cls 點做到嫁 個個POST都係佢1001

甘能貴 課多兩pack好過

又走堂做1001Hunter

同你自己睇書一樣 不過出去上堂你比左錢個動力大d咁解

機械Nobu bot

自學唔知點起手

屌你舊制勁過新制啦
舊制有oral，題目仲要難啲

咪又係買本大家的日本語 由第一頁開始學起

4點20放 未搭車返到屋企 最尾其實成3秒先1001 有人拎實拎到

識玩一定去日本玩 10皮野一年仲有西屌

井台主教授個種舊制

各大書局有售？

神父想做1001 hunter 應該要祈多d禱
求天父賜比佢

你估個個都好似你咁行到邊食到邊咩

佢有招大技 me冇抵抗力

果然係有經驗既1001Hunter

去飛田新地有錢就食得

唔知聽日有D咩猛料爆

推土機

好似係 其實本本都差唔多 最緊要你肯花時間認認真真咁學

金凜啦 我想睇神父表演

煲番十年八年動畫都識聽好多

女帝

全男班泳裝

呢個起手幾好

Fun sun combo?

係 已經唔算從0起步
有啲識讀已經知咩嚟

無錯

識聽一半
但完全唔識睇

沖田ALTER

Yes 但文法9成錯到九彩
建議由頭執過好過左補右補

同我一樣 背完50音加少少推測其實已經大約知講乜

話g佢 要用先慢慢玩文法

呢個真 但gramma個d真係要學

我強制干涉 冇post係搶唔到

睇左十年八年除左D設定用專有術語外都聽得明

5號拉二 羽蛇神 槍呆UP 好想ALLIN

出泳凜仲點會出金凜

歌我要望住d歌詞先明 好混亂

咸川：Why not both

歌會變音無得講 有時中文歌詞都聽唔明啦

佢要出就出,抽晒兩個POOL

歌真係要望下D歌詞不過一般睇番睇生放都無咩問題

Nobaaaaa

日文依家背完50音 淨係識得讀啲外來語
之後係咪背單詞比較好？定係應該學文法

變咗日文post

唔知點解我覺得信長講果d野只係惡意推銷黎，其實只係出伊阿宋

見一隻賣一隻 伊阿宋呢條人渣

官方打手黎,信唔過
唔記得上年月姬果單

真 9up王

邊有股東會係發佈會對外講間公司壞話

手持寶5泳裝尼祿留名

就算出乜野都唔會再課

今鋪我撐你

冇水著尼祿唔課

阿康

凜都唔課?

ys

我舅舅話我知聽日有重大消息

課

肯定聽日課到破產都唔得掂

第幾次講呢句野

新手求大腿

915,234,900 仲有2個位

月姬要來了

月經

FAP聯動

聽日唔會有凜b

要抽公主了

睇人抽卡最開心

都話萬聖

明明只係開2下技，點解刷錢都仲係覺得升得好慢

因為真係好慢

tamamo

主要係啲門死得慢

請問唔見電話日文係咩

私の携帯電話が失われ

到時大家一齊用無償石中新角

就黎3個鐘，1億都未打到

陳煒霆佳add jor

Thx
不過7張符冇份了

50AP種火
FA連動
夏日
醫生
月姬
凜B
第2寶具
寶具SKIP
漫畫果3隻野
...

然後根據上次214燈力放出既經驗
有人燈既一樣都唔會中

携帯がなくなった/携帯を落とした會唔會好啲

自從日日同個日本妹傾計
中5星機率都高左

現充

恥撚here？

求介紹

姐台大佬冬馬分小小歐氣黎啦

神父你呢句真係一野打落我塊面到

ching都問人借歐氣

加左

【FGO】「ソニー音楽部門」第1四半期の営業益57.6％増とさらに250億円に拡大。『FGO』と音楽配信サービス好調によって

#FateGO #FGO

特登去動物節搵本漫畫，已經賣晒

我都想做現充

就黎出舊磚都大賣

係出就好

屌屌屌屌你

痛磚

話說黎緊新個本偉伯事件簿 瓦拉幾亞之夜 同 死徒個邊個黑翼公 都會出場

隻驚想執蒞都幾難

不如講冇乜可能執

兩個27祖

汪汪

多得FGO
所有Fate系列應該都會動畫化到

睇佢依出左個個介紹, 黑翼公個姓係Blackmore

月姬remake呢

啲玩家投放咁多身家落去 一執真係好肉痛

魔夜2, 3呢

3星禮裝點處理 D位爆晒

Added

睇人仆街最...

膠

突爆

希望動畫化到啦 唔係動畫真係無乜動力追

呢樣真

活動禮裝突爆
常駐換膠?

加了

痛咩姐 到佢執得個時而家班玩家都死哂啦

唔會 d重課玩家既富二代son 會永續fgo

打唔到張卷黎換禮裝

子承父Ac

蘑菇死咗

買唔起樓,無乜野留比D子孫,只好留低FGO個帳號比D後人

家傳之寶

毒撚邊到會有子孫

到時會發明人工AI / 人工機械身體 永續蘑菇

…唔好再講了

你岩

Wt？

課到好似三巨頭咁 你怕冇西屌咩

你地未見過b巴真人炸
佢真人米8 好撚靚仔架…

drive

羅賓漢master

一陣就清算你班撚樣

我同沖田小姐生左個女應該跟邊個姓

跟nabu

跟我

今晚係咪白貞強化

影到我隻船長

返到歸再搞

仲需要321支魔術髓液

今晚輪到呆毛改直感

收島風淨改ap角

呢幾日狂用你隻船長

sorry，係莫

停止迫害

舊劍

德翁同天草啊 無架喇

營運都改左每日登入比人自選銅料，點解要限死果3隻呢
依家果3樣係啲骨同髓液嘅幾十倍啊屌你

好心都改到咁就直接任人自己揀要咩料啦

咪講左每個月轉一批囉，做咩姐你

急咪自己刷

新手無知一問
點解我睇唔到好友靈4既卡面既

自己入去SETTING個到開左個FUNCTION就睇到

SETTING個到自己研究下

謝，唔識睇日文所以唔知有得set

貪果小小錢唔換棋既下場

又話唔升人 又叫春

冇乜貨就好換啦

KEEP住3位數是基本吧

估唔到船長同泳莫食鳩曬
後悔了 下次換曬棋先

依家見到d料咪唔升lor
係冇得升啊

天大喜訊
私服聽日開訂

新手想問下點解fd 靈基降臨4左 但係睇唔到佢地隻角色靈4果幅圖？
淨係見到靈3張卡圖

今晚一定係阿提拉BB
軍略》軍神咆哮EX

因為靈4張圖唔夠靈3型英靚

今晚係天草同德翁

我唔信個張圖
今晚金劍一定係輪到呆毛改直感

想當年無活動就痞係巴比倫刷毒針

個問題上面先有人問完
咁快又有人問

式

技10直感有西屌

橙 一邊妹下妹下個餿頭一邊刷狗糧同錢

搞笑？

我要10隨時都10到, 有錢有素材係齊到

佢改我就立即10左佢

【Fate/GO】アルター「スカサハ 部屋着モード」フィギュア

明日より予約開始！

咁大個人ftyjnbhjkelkmnｆｍｋｊｃｍ

真係好撚肉酸

乜撚呀

狗衝定

莎翁都比佢估到 仲點會假

留定錢等JK TAMAMO

-6

一定係假嫁

訂fgo festival 個excel 係咪要存取權

留錢等祼圍女帝

銅術得3隻 其中2隻都強化過

捷左啦下話

仲有3個鐘就知真定假

咪笑人啦

有話出咩

呀屌 莎翁之前都好似強化過

遲下我會開返比大家訂左d乜

無 我鳩up

莎翁補技姐？

幾時要入數?

thx ,多謝船主

莎翁同莫扎特都係開三技
所以我本來估係安徒生強化

NOBU有冇吉咸川張GIF

過幾日我會tg大家入數
我要善後acg工作先

mo

唔想信張圖喺珍

藍呆 白貞

伊莉雅

雖然我都好想csor再buff

buff邊隻呢

add左低血壓巴打

想問下B呆改左之後勁唔勁

識飛

係飛哥

我隻天草已經等緊飛天

集氣

我隻德翁都ready

主線係咪第五章開始好睇入戲肉？
呢家睇到愛迪生出嚟 就快訓著

點解硬係見人寧願升l狐1技先都唔升2技

莎翁搞下氣氛同實力都係5星級

堅? B職綠卡好重違和感

由地底泥變到用得下

魔性lv83
莫教授邪智芝麻lv6 x2 + XA 2/3技 lv10
Master綠buff lv10

勁
十分

我唔要強度 你地抽埋我果份👋

搵唔番動畫沙翁出場個張崩圖

自己判斷下得啦 又唔係新手
之前比人點踩 而家有咩分別
多左個30%魔放叫傷害見得下人

又無total又睇唔到敵人係咩

用黑杯啦要極限傷害

old news左既勿屌

奶光

媽媽

奶光一定送

呀⋯⋯我竟然淪落到連食肥嘅錢都冇

送奶光既話C狐BB會唔會俾人斬

唔知點解覺得送信長

太大波
不了

會唔會今晚11點就知 佢個8月2有咩特別呢

喺就好

NOBU

送尼托

no 聽日五點

媽....媽媽

想屌

明天又會MAINTAIN

信唔過自己

好似寫左聽日5點先有

等唔切了

ALL IN

新pool羅曼

情報only 好似

呢張野上年係送?

送尼祿我就可以留石了

新POOL有泳裝尼祿

不過開新pool不嬲都唔需要維護

yes

奶光正撚到

想火燒你

應該冇咁快掛 公布姐

聽日5點講兩周年下半+夏日後半+apo少少英靈 抽撚死你地班撚屌

3粒黃方先換到 傻的嗎

美海多布左既
btw nobu好型

諗諗下 可能送泳貞

正裝前後各留左1個位

一場手足

諗太多了 你地唔係唔記得有機會出男人pool吧 送岩fuck王

唔洗留石

啱架
燈伙可燈果陣就係出果隻

收島風奶光係送

齋FF 都夠月廚FF一星期

不了 忍唔住想燒你既衝動

奶光係送既話真係唔反咸了

完美迴避

有冇清就算送奶光都立志反咸

我相信NOBU一定會繼續送既優良傳統

掛

男泳裝我估出伯爵同狗
d女好中意伯爵

尼祿

nobu: 上次4星已經好屈辱, 今次一定係5星

咪搞 送就好

係佢被拆前留影

好胸狠

5星就好 想睇你寶5

bba

信長應該要5星啦

睇落好似大過本身嗰隻

戒咗課 不了

really?

唔係唔寶5呀

抽曬身上嗰d就算 隨緣

比番你換已經好好

聽住先 到時冇寶5又要改名啊ching

多人想要個d野反而復刻晒 都唔知老屎忽有乜優勢

已經改定咗

一蚊都唔會再畀牙咸

點解呀

出新泳裝咪一樣比

奶光媽媽

拎得返ac先算

柳清

泳貞

窮 mo咗朋友 當年朋友未流入嚟me每個月先一兩pack

老屎忽優勢:
兩儀式(殺)
Saber(Lily)
愛麗絲菲爾
一堆活動禮裝

唔知仲有無其他

留個機會畀黑呆

高登個moon有FGO TVCM

免費結晶多d

社長特權EX

結晶數

變番每月一兩pack咪得

預支幾十p未得

有無人想搭單？

覺得個斗笠有啲怪，如果真係送奶光，個斗笠就戴足一世。

邊夠中 留返嚟食飯好過

我想問係未有方法可以係電腦到玩到fgo

堅實相信白貞強化真名看破

升緊白貞做100LV

不了不了

5張符夠啦

邊似你咁歐

忍唔住了

靈4就除架啦

幾時先有紅蓮之聖女睇

Me喺度預言
泳裝活動會送兩隻四星角
一隻奶光一隻貞德

利申 啓示F

Android模擬器
BTW 洗唔洗呀

又屈…

奶光太正了

模擬器 block左好耐啦wo ching

我都一樣未試過符中五星

200石寶5既男人講呢d

我要課呀

無以為繼

集氣送saber

儲定石等抽啦

收到風出尼祿

支持

沖田alter

我都想佢送 但難d..

集氣送女帝

差唔多block左成年啦 佢都未知

不知 Baby Q 從什麼途徑中學習了更人性化的對答 , 但又沒有人性中的虛偽 , 竟然直話直說起來 . 比如有網民發言「共產黨萬歲」, Baby Q 竟然回答「你覺得這麼腐敗無能的政治能萬歲嗎」. 有網民發言問 Baby Q「你愛黨嗎?」, Baby Q 亦大膽回應「不愛」. 還有還有 , 有人問 Baby Q「你的中國夢是什麼?」, 它亦赤裸裸的答「我的中國夢就是移民美國！很真實的」

送奶光,抽凜

笑什麼 送澟你要唔要丫

要信自己先中到架嘛

台主求幫

凜出就出硬架啦 未擔心過

台主結果係點?

MIKON

騰訊會唔會收皮

梳 岩岩出冊

其實有方法不過好似好撚麻煩

?

唔記得左
BTW 你問左我個問題先

係未有方法係電腦玩到fgo?

喂 神父 星期5抽唔抽小莫呀

又撚pick up？
你邊到睇消息

第4章PICK UP囉

到時神父寶5左特斯拉

最可怕果個暗鍋
一共PICK 6隻5星

六隻五星一齊pickup

有冇圖睇下個pool

中電佬真係喊出黎

莫 黑狗 追寶 幾吸引

陣間有貞德pool? 好想追

南亞仔就有你份

堅信17夏活送泳貞

唔好咁黑心

唔好送，等睇加xx衣變做反咸

你自己去睇下

系 起馬比佢中愛迪獅

月豬邪教

一定有泳貞,我一定信

In咸川爸爸

點解多左咁多迷咸黨

喂大佬好似唔同人嚟喎

我由裝屎開始反 反到咸川收皮都唔會停

會唔會西咗少少

反咸力聽日幾點集合

新手受唔受 ？

隻FIGMA都算啦 漫畫就

而家集定合先

隻Figma係福爾摩斯(狗)，日本動畫名探偵福爾摩斯既版本

偉大的咸川主教

全力J擊生放送

漫畫應該囉BBC版本果套!

原來依個柯南係影射緊柯南道爾

佢比人問咩名個時 見到本書 9改

多謝呢班大腿俾我抱左成日打錢
聽日一定會更加勤力架姐，你話係咪呀哈姆太郎

仲有銀時，nobu 同直感代言人

俾人變左做細路要用假名嘛
佢本身係偵探咪用日本同外國出名偵探小說作家砌個名出黎（江戶川亂步+柯南道爾）

收島舅舅風ff個啲全部出壽衣

借啲意公開處刑歐霸無課清泉

點睇nobu都似係送
得信長一隻show左招寶具出黎

咁高人氣仲送咁好心就好

不如送哂 唔想課咁多

收島風送兩隻

三星

好奇睇左sup list，
依家盲左用語音打字

mmmmmmkkkkkkkk

泳裝活動角隻隻都高人氣架啦

ME都新手 當然受啦

仲有5分鐘

我諗應該唔會好似龍娘咁送完又送

唔刷錢都唔知自己d料去得咁快 乜鳩都要用心升

其實我寧願信長係送
唔想課金抽到寶五

死SER

Pickup埋d啦G

喂屌 又斷

大爆炸牙

日日11點就斷 想點

入不到game

喂 唔比玩都講下改咩啦屌

貞德貞德貞德

偽娘劍
天草

刷刷下錢無得刷

我乜任都無
應該飛哥天草

睇黎張圖中晒

係天草+偽娘劍

垃圾天草

暫時咁睇就應該係

德翁寶解

貞德

屌 招撚屌垃圾寶具 滿左NP都唔會開

屌原來佢未更新晒
見到變咗曜日以為更咗

偽娘

強完都唔會用啦！

躝啦天草

天草改咗乜?

我好想笑

女帝老公

官網死圖

[img]
[/img]

IT狗

屌你老母

魔放牙

天草加個紅放

30%紅魔放

上半部奶光 下半部泳貞
點算 今次真係破產都唔掂

又一個尷尬技能

強化完反而多個偽字

咪比魔放貞德啊 無存用

哇，我屌，偽仲勁過真
幾時改真名看破啊屌你

天草收皮啦，阻住我白貞強化

不嬲都偽勁過真 你睇下心眼就知

藍放呢?

係
一係1 turn 50%魔放
一係死靈+惡魔特攻重好

都係無春用 曬左個強化機會 比輔助技

怕什麼 貞德果個係真既神明裁決 無需其他能力

屌佢老母！
你唔撚強化貞德，
憑咩開pool叫人抽，叫人追寶？
洗唔洗我教你做生意啊！？
On撚99食賓周！

多埋加攻加防
嘲諷能力變得超強

減攻減防

唔識字?
係減敵人攻防由2TRUN變3TRUN啊

說好的直感呢

咩呀 強化佢個魅了減攻減防炸喎

柒夠未

你睇真D

慘
白丁藍傻又被hei0

主角最後先出場

銀時大佬都出聲

就算減攻減防變20%3RD都係垃圾寶具

連銀時都頂佢唔順

未 感謝你照顧
唔比講野啊？

天草改完都係廢 白貞依然係一線輔助

貞德最近先強化員
又強化？
知你地係貞德黨
但係都咪吹咁大啦

媽媽寶具仲勁啲

屌你老母 你改xa招直感就即係覺得直感有問題 但係又唔撚改呆毛 咁係乜撚野意思

特異點pick up都屌

撚狗

勁好多啦點比

個個舅舅咁準既

應該內部人員

又中 仲有咩希望

I totally agree with you
I can not agree more

第一次見銀時屌人

キャンペーン内容発表日時◆
2017年8月2日(水) 18:00 (予定)

送奶光 抽凜

根本唔關特唔特異點事

唔撚真係改芬恩呀嘛

咸川：xa個問題係冇廚放

Agger 送奶光

威巴要點改先勁

王廚已經炎上緊

請問唔見ac之後上官網回報左唔係應該有封email咩
7點到而家都未收到

我果隻天草都陪左我成年有多了

check下spam

呢啲比人捉到就精彩

大佬出聲

唔洗收工?

邊個會報串

アプリアイコン見たことある？

陪左我半年左右
仲係好堅挺咁係1lv

我都第一次Del人

垃圾桶搵下
糞營send過嚟畀google當咗係垃圾真係唔出奇

改哂一, 二技+寶具

好型

寶2未?

睇嚟冇恩奇都份
有丁既得佢未強化

搵到了

我啲all肥俾晒偵探

有冇個張圖睇多次
成個表唔計銀銅好似得小太陽

我地呢d食花生算啦

自動回覆架

我的減半同符

持有殺衛官表示

14隻入面喺金卡既一隻都冇

剩翻ge 5星係文西 小太陽

Enkidu係無丁既, ok?

表示含得撚

即係今期無白槍啦, 屌
btw 月豬準備好課c nero 未

buff得阿周那都預左會有小太陽

之後人手嗰張都有可能入埋去 記得得閑就開嚟睇下

900石 1隻貞德 1隻飛哥 5張今期5星裝
其他全部3星角同裝 我應該開心定傷心

你本身想抽咩先

信用卡無啦啦比人charge左NGN 200

有位

朋友

屌梨牙

雖然我想要貞德 但我抽到第870石仲未有4星,5星角

迦爾納寶解

朋友的復仇

黑肉咁廢都唔改佢

好心芬恩同偽娘依d, 救番都哂藥費既角就唔好強化住啦
強化d重有得救既角先好無

中到想要果隻咪得
同埋飛哥依家都勁左啦

有冇人ching 可以略略講下點解話小太陽廢
利申：自己冇

你七點後先send既,大約聽日下晝兩三點攞得番

一張都冇

其他人勁佢咪廢囉

留名小太陽同金閃閃一樣加寶具傷

冇寶解

崔斯坦應該都係寶解

呆毛系列真係拎黎撚狗 隻隻都咁廢

如果唔係寶解, 加個集星就已經勁

寶具過份RJ

唔要C，要MC得唔得

寶3小太陽 1lv
好唔like南亞兄弟

弓呆

應該大部份都係寶解

個樣已經羸左

今晚睇下隊唔隊到隻呆毛上一百先

出14張圖個個係舅舅

呆弓：

小太陽本身都還可以
係寶具低傷

呢隻美中不中差咁招直感

我就係見無左朋友所以想改返個地址，然後差唔多嘅時間就有短訊send黎話NGN200
聽日收工開通返個網上理財 上網check返張單先

寶1白貞失敗

好彩我無天草

我見朋友support list冇人擺

其實好勁，係差個寶解

明知有伏兵都仲抽真係勇者

最好有朋友消息

順便問埋新果隻ruler咩質素

黎緊果隻黑傻補番招直感比你

一個寶解已經可以救番佢
除左一技係廢之外, 其實印度槍d技唔係好差

愛驚

3招都係

迦爾納不知幾正

又中左?

燈中就屌你

5

係啟示

幾鐘意迦爾納依個角色 希望有設定嘅強度

定位有啲怪
半打手半輔助
但回np真係痴線

寶具封印呢d戰略技黎喎

人地不過係想幫膠神慳返啲料

唔識欣賞

奇兵

有幾痴撚線 3a+ex爆擊回滿是但係條街執個藍寶具既都做到

71010 差少少就30

尼祿會頭痛 出就係MC

有無未轉返google payment信用卡地址嘅?
試下由NGN改返個地區，睇下會唔會charge NGN 200

都做到打手？打咩兵種

打條撚咩 自己睇剋屬表得唔得

小太陽加張熱砂の語らい 就已經幾勁嫁喇 其實

自帶藍魔放集星出星
寶具又全體加爆傷

屌原來南美大姐又食龍牙 又冇撚哂

我之前換落果啲都有得7788

我朋友話依家搭車見到個毒撚打完福爾摩斯關之後狂抽咩都唔中
想問下係邊位巴打

當佢唔會拖低輸出但無防技既增傷輔助好d

我個陣打所羅門 佢一開波必中無敵貫通寶具
我都係靠小太陽用寶具封印

係唔廢 差個寶解咋嘛

用過武藏加呢張野你就知咩叫戰神

人肉觸媒

平A不嬲都係勁
鬼叫佢寶具太低傷
啲技升唔落手

白圖

但張絆裝又加綠卡

又可以慳翻d資源 格納多隻

扣防爆傷仲要加成50％又係Ruler 守尾門應該唔錯

明明今朝換野果陣仲有2字頭 依家得番9x

Holland pk 又黎白圖

想知佢無視禦係咩意思

b叔表示忍唔住笑

舊年尼祿祭用佢拮死無數柒閃

神父又中？

垃圾效黎

想突爆番呢張 真係好勁

Ha

好似冇pickup 仲要係個垃圾pool入面執 點突

龍牙 反呆未驚過

聽日個2隻強化完咪又係無人用
不如強化黑肉先

抽左先 實有用既
最緊要型仔

橙

白情果期出

得佢送果張

男人pool
好在有張乞兒自選送

淨係見過銀時有張突爆

下年拎多張 4年後就可以突爆

體感好似真係難抽啲
另外兩款五星突滿2張 依張追齊角都未肯出5張

有冇痴線佬升緊禮裝

印象中呢到有幾個勇者抽呢個pool都話難中突唔到

天草：刁晒你地 今晚我強化呀 唔係死人印度槍呀

FB見到原來跑車服玩緊本能寺

USER天草麻煩出黎講兩句，
仲有你老婆幾時出

準備聽日清友情點升禮裝

有幾多?

正宮藍呆毛王幾時先有得強化

得返60萬

我本身中一張
所以揀左伯爵

得返 想知日均幾多

下年白情抽亞瑟順手先

Twitter 炎上

伯爵張野根本係4星級數
突滿係10%藍+無敵貫通
但4星一之太刀 突滿係10%綠+必中
根本冇資格做5星禮裝

屌，升美海要書頁，得返39張

用黎儲
本身都知張野唔得
但其他兩張都有中所以先揀

炎上問記唔記得APP ICON係咩

同埋我相信好多人抽係因為閃恩

アプリアイコンのやつ助けてやってくれや…頼む

咸川表示理撚得你

金劍強化位浪費左 藍傻冇份
然後個個強化拎3回合魔放
其寶1回魔放嗰啲都應該重新審視係咪過弱

炎上？聽日果個重榜消息過後應該又吹奏番

喊左陣 以為係齊格飛

德翁都new

咸川：想要呆毛新技？夏日咪有

宣布藍傻同白J自動有新靈衣

起來 不願做奴隸的人們

德翁一早已變成黑狗的肥料

呆毛有邊招唔弱

咸川：想要勁呆咪抽弓呆囉

岩岩BUFF完即中

呆毛連個咖哩芝麻都特別廢

ME 都MO
騎蛋糕都未有

聽日五點出凜B
咸川又unun腳

咸川：仲有冇人屌？

咸川：蘑菇大我又點

想研究齊格飛個心臟

魯魯布利卡

睇睇下炎上講乜都會無端端有人話呼符中黑提

海豹真係無處不在

要求藍傻強化：
咖哩芝麻(真)
直感(真)

偽先係強化

運氣用盡了....

咁咪變左打蘑菇臉
不過打得好

咸川：蘑菇只係一個幫過我既契弟

直接少少改做風王avalon咪得

返左五日acg好撚攰

直感轉avalon
1turn無敵加NP

直感改做星造兵裝
加20寶具傷 同 50NP

呆毛係咪已經坐到4天王個位

點會唔記得？咪出黑呆比你地夏日抽

Csor係咪已經改過模組 仲係咁普通

連24小時都頂唔住

係改都係金時先
csor都叫普通

傳說中大名鼎鼎的亞瑟王

聽日發佈轉game icon做盾子

咁都好d 等佢改

可以唔洗既 金時本身都夠型 下下快狠準

呆毛已經夠票...

CSOR模組都普通，唔好玩啦

5星限黎講唔算普通咩

川澄小姐都未出聲

想小莫改。。個模組太普通 唔睇真啲同舊時代嗰啲好似冇分別咁（除左有啲紅色雷

但係d劈斬好流暢

198石 31符

夠唔夠寶5

好撚充實
啱職可以打肥打石
唔啱可以去打錢

未夠200石 儲多兩粒好啲

今日好充實

反呆嘅人實捉到你

Sor 我無天草所以wfc
我老婆就聽日出

無架喇, 月豬準時入錢啦

玩zelda解悶

改下C狐bb個模組 炎天同冰天改到好似extella咁得嗎 b卡係用尾掃果野 extra開大殺界

出隻新角, 披返舊skin 再叫寫手寫幾段文交代下, done

咦咁似____嘅

たとえば、サービス開始から2年が経った時に、アルトリアの性能が他のキャラクターと比べて大きく劣ってしまったとします。それが起きてしまったら、『FGO'の中ではアルトリアが死んでしまうんです。

それは『Fate'としてあり得ないことなので、初期のサーヴァントも低レアも性能を強化したり、モーションや寶具を改修したりと、いかにインフレさせずに長期にわたってキャラクターたちの価値を保つかを順守しています。

就假設在開服2年後，阿爾托莉雅的性能比其他角色都要落後許多吧。如果發生了這種情況，那麼阿爾托莉雅在『FGO'中就等於是死了。

這對『Fate'來說是絕不可能的，不管是初期從者還是低星從者，我們都會強化其性能，修改其模組和寶具，想辦法使遊戲不出現通貨膨脹，保證角色們的價值。

蒼天已死

【FGO】全ての星5鯖が出現？！ 1回だけ限定福袋ガチャを2回引く！！Fate/Grand Order
第一張就金

細個鍾意呆
大個鍾意莫

想抽元帥都無
到底pick up緊咩

你抽中咪愛

是日
船運慢到pk

咁凜g呢

凜係遠古時期接觸fate既時候已經幾鍾意
佢呢隻type有小小似助手呢種
smart得黎有小小傲嬌 但唔係黑人憎果隻傲嬌

強化?
邊撚強呀?睇下睇下
屌你老母

要令更多人加入反咸行列

佢嘅強唔使強化
佢嘅弱強化咗都無用

比多1rd你疊牙

至少20%啦

宜家5星得返3隻用通用模
金時 Jack 莫
Extra=ABQ hea混合嘅就淨得返C狐

c 狐係改就改埋np 率, 低明梅一截

金劍根本唔係飛哥就到呆毛,偽娘劍已經出唔到場
個個打緊十幾廿萬,要隻坦做乜???

0-1

邊隊對邊隊

坦一定有用
但唔會用高星純坦姐

下體

睇死你地屌住黎課
聽日反咸力會死淨幾多個

me反咸力

見到咁已經唔敢追白貞
已經投入左60石

巴打我唔岩做例子 天生極限值非洲人黎

求大腿

試下去教堂召

我已經諗緊再唔再買另外個AC重玩好 但係無咗夏活隻4星

低LV既咪買過隻重新起手

我樓下附近就係真教堂

岩岩靠個個活動刷到102

差十幾粒龍牙諗住快快手合埋眼跟住效率表刷
仆你個街得百幾體得果一粒
都係等星期四修煉場算

咸川我屌你老母

未過120 都算低

468085981
同求

咸川已死

買個練起既ac仲實際

但係冇抽到果種快感

咁你買個5蚊ac自己慢慢抽啦

自己起手刷 點都有歸屬感d

想重新起局 可以試下刷黑狗 屈機英黎

咸川屌你老母

想要乜野泳裝??

ruler呢個職階唔應該存在的

又典解牙 大師

極大成功之後一抽
[black]清GAY[/black]

綺禮呢個神父唔應該存在

打人冇力

系 應該全部換哂做b職

等神父終有一日寶五隻福爾摩斯同白貞就會吹奏了

神父=負皮

關你撚咩事 神父講你咩家下

講野唔洗咁能串既

ruler個職階打人倍率同avenger一樣喎

冇牙

綾小路清隆有想要既泳裝? 心中有指定愛角?

【序章55级】2宝弓呆+孔明+小太阳+船长+SR泳装斯卡哈完美=150元

SR活动泳装斯卡哈满宝具可满破、泳装清姬泳装玛丽泳装马达、红A、R玛丽、B叔+五星礼装2030、结末、五百年、黑杯，四星虚数x2

係taobo搵左好耐
終於有個號係有巴打之前講要有既野
屌唔屌得過?

你地一日用幾多時間玩

用左200幾石抽冬pool
唔好講黑呆 連4星都唔見一隻

25小時

24.5

我覺得抵屌

做咩咁睇唔開..

2017我最推薦 Ruler 世界no.1職楷

我就話弓澟都唔應該存在,因為佢3技要等一turn先俾用

十二算,真係賺到笑

差隻劍職 咁岩黑呆又有pu
不過都預左抽唔中

邊個話ruler打人無力

呢張活動裝黎喎，點抽得番

我為左閃恩抽左好多

淨係自叉50np已經夠我射一發

成日唔記得用，唔用又勁細力

Hi.

唔係打d特殊關卡邊會用到招三技

係咪調左但金箱姐屌 刷錢一味出銀

是但啦，已經刷到廢事睇

萬華鏡4既hcg已經有人跌左上網

umu umuumu!

為咗唔影響正常用電話我幾個ac轉咗去ipad度刷

79上80先黎極大成功，咸川食屎啦

極大浪費有名你叫

差1隻

真有愛

課左一pack冇白貞
等緊黃字

人如其名

儲左好幾個月貨仔終於都等到咁上下
可以去睇劇情翻譯

買左部電話唔足三日
已經比我整裂左個mon

巴打用an?
Apple care包兩次爆mon

sleep

升我AC入面唯一一隻殺...師匠

is for the weak

yep
我部機好似保一次
等裂得再勁d我先拎去整

其實福爾摩斯招寶具係想點
又降人防,又buiff防禦無視

R職黑傻快撚D出黎

聖誕咪出

未入坑...一隻都無 唔係泳裝又放一隻出黎咩
換裝變1.5章騎乘個隻

反正最近出嘅servant 嘅skillset 咁特別
我諗今次泳裝黑呆係綠卡support caster

抽 往死裡抽

我好需要綠卡supp

對黑傻有一份執著

只有紅/藍卡打手 綠卡SUP無感

騎26版既黑傻新角定/ 換裝可能性大D?

仲未開訂
日本仔仲未開工

唔送凜g得唔得 想要nobu多d
金毛另計

出咩都係買買買架啦

如果真係出e幾隻嘅話真係興趣不大...
沖田,黑貞

エレナ有死庫水

C狐bb np率改高既話會唔會太勁 寶具都差左全隊25np

說好的男人為主雖然我無乜所謂

2次元

社長力打壓

早 屋企條光纖俾貓咬爛咗

已經信曬大陸個工作人員
泳裝又係柒下柒下無個鍾意 唉屌你老母啦咸村
私服有無

咸川: 其實今日最後個活動係全線直感改晒

唔係入牆？

只係將直感轉技
無強化直感

結果今日5點就係公佈一堆靈衣開放

尼祿點會係c職

態度360轉變

都好 可以做番排無課之星

皇權

MC尼祿 Ru黑呆

佢係又咪say sorry lo

頭痛，開特權都做唔到

冇理由又RIDER掛

就係唔係 搞要搵師傅嚟換
佢話係咪人為損壞 我話唔係

岩呀

好彩我隻貓貓唔會亂咬野

騎金同狂金招天性肉體其實有冇用

唔知幾點先有情報

生放好似話5點

信長同光頭叫咸川實裝 姐係冇新宿私服啦

依家係叫做多人識既手機驚入面FGO係咪最低機率

又唔出男人POOL呀

咁今日會唔會MANITAIN

係囉 又話今年會出多d男人 點知又係全女班

公開情報啫 話唔定一陣出個公告同你講下星期開水著炸

可能下半會有男人呢

出多D男人禮裝

水著公佈左 第10個活動又講多次17水著

月廚俾人撚慣架啦

出大b叔

有哂list 我就信佢

Nobu應該番緊學 想搶1001的朋友有福了

咁樣引個1000hunter

搶1000比1001難

998

nobu自帶偵測1000型bot

求社長高抬貴手

早
收島風

聽講唔出泳貞會有人倒戈反咸

尼祿立哂flag我覺得就一定有 黑白貞就....

唔好再提

我好out date
岩岩先睇到出左福爾摩斯
仲要唔係Caster係Ruler

泳裝小恩同呀福
你話男又得
女又得

同志，火星近況好嗎

我以家得咁樣 我自己算叫係幾滿意?

師兄衰咩

無圖既 咁改用link

眾裏尋她刷緊石帳定點?

836327954
求大腿支援

玩咗差唔多半個月多少少 16夏活開第2部前一日

你滿意咪得

唔會啦 槍狐bb張縮圖靈四黎

有貞德已經ok

好彩活動換晒材料 前日狂打種火 一下食到靈4個感覺好爽

奶光唔好係抽喇好嗎

我見巴哈話係送術凜

我睇見滿意2隻字咪以為刷緊帳, 遊玩緊咁就自己開心咪得

快點

【手描き】FGOで血界戦線EDパロ

天草:假貨比真貨好

直感EX

黑貞都係假貨啦

方力申.JPG

馬雲:假的比真的好

士郎：真野唔係一定勁過假野

金閃閃：區區一個faker

反咸力MAX

反咸力得返唔夠5個鐘命

好撚正

hi

拎你老婆出黎

咸川：

尼祿巴打幾時收數?

Tamamo

總統今次開唔開台抽

等緊銀行比價我

佢話唔制

好想奶完Tamamo杯芭菲再奶落佢條尾到

收到風遲D FAP系列PICKUP出佢限角

愛人待攻真係好迷

988

1001

990

mofumofu

992

nobunobu

Nobu 1001 bot 啟動__
————
非戰鬥人員請立即撤離_
_

助攻

995

Nobu detected.

今次唔會助攻失敗